如果香港獨立,大家第一時間會做乜野?

清算五毛!清算五毛!

移民

搵紙巾

借濕鳩巴打個list用下

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

五毛狗!五毛狗!全家死!全家死!

抄斬五毛狗全家

講得好

起身返工

打卡

邊個恰過我殺邊個，想奸邊個就奸邊個